有冇巴打想一齊去剪空氣瀏海?

小心個瀏海缺氧